{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004405",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081392?place[place_type]=GID&place[gid]=1081392&place[latitude]=37.695646795&place[longitude]=126.4338275763&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 힐링하우스 펜션"
    },
    "text": "こんにちは。江華島ヒーリングハウスペンションです。 チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。 ペット連れは禁止されており、予約は全額振込後に完了します。 お振り込みは予約者名でしていただく必要があり、予約者名と異なる場合はお電話でご確認いただけます。 予約後12時間以内に入金が確認されない場合、予約は自動的にキャンセルされます。 追加された人数が入室時に予約者でない場合、退室措置となることがあります。 ペットは他の客室およびお客様のために同伴を中止いたしますので、ご了承ください。 個別バーベキュー利用案内バーベキュー利用料は基本30,000ウォンで、バーベキューの利用をご希望の場合、ペンションのスタッフまで予めお申し付けください。 駐車はペンション内に可能なスペースがあり、東幕海水浴場の近くに位置しているので海辺を楽しむのに最適です。 また、ペンションでは仁山貯水池で散歩、夕日鑑賞、釣りなど様々な活動を楽しむことができます。 屋内卓球場も用意されており、天気に関係なく家族や友達と一緒に楽しい時間を過ごせます。 客室は愛と幸せで、基準は9人で最大15人まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペット連れは禁止されており、同伴できません。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように完了しますか？",
            "answer": "予約は全額振込後に完了します。"
        },
        {
            "question": "予約者名と振込名が異なる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約者名と異なる場合はお電話でご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "予約後の入金確認はいつまでに行われる必要がありますか？",
            "answer": "予約後12時間以内に入金が確認されない場合、予約は自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "追加された人数が入室時に予約者でない場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室時に予約者でない場合、退室措置となることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは他の客室およびお客様のために同伴を中止いたしますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料は基本30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用を希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューの利用をご希望の場合、ペンションのスタッフまで予めお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションは東幕海水浴場の近くに位置しているので、海辺を楽しむのに最適です。また、仁山貯水池で散歩、夕日鑑賞、釣りなど様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何か特別な施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには屋内卓球場も用意されており、天気に関係なく家族や友達と一緒に楽しい時間を過ごせます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の最大収容人数は15人までですが、基準は9人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 513
    }
}